班西甲撚係咪要塞返哂入老母個閪度

輸哂比英超撚/巴黎

明眼人一睇就知係做波

不過局已出 冇得講

fifa明係要整走西甲班大帝同成隊西班牙 廢時又比皇巴打飛機

踢完西班牙場波踢到咁撚樣就知好撚唔正常

支持罷睇西甲

假撚到咁，不如咪撚踢